［有圖］不明巨蟲蟲入侵！

突然間飛入左我屋企，而家用膠袋困住左佢，佢係入面係咁r自己個頭

有無人知道呢隻咩黎

異形

正! 薄翅螳
點解唔係飛去我度

螳螂 益蟲黎

飛天螳螂

螳螂bb

送比你囉

點解30樓都飛到上黎咁犀利嘅

如果要養又要餵咩比佢食

巴打邊頭
(我認真左，咪笑鳩我)

就咁睇隻螳螂應該係學北方拳

元朗

放佢同強仔決鬥睇下
可能可以幫你守門口

BB

卡力斯未學6lv之前囉

好似訓著左

會唔會咬人架

我屋企好多蚊，希望佢可以幫我食咁啲

放生佢？

螳螂都唔識... 小學畢業未....

記得加攻

本身見識唔多所以咪不恥下問咁多位巴打囉

而家識喇！原來叫薄翅螳螂 又學到野

呢隻係稀有品種
我之前都捉過幾隻

你去google左咩叫不恥下問先

又黎不恥下問

佢當各位係辣殺
所以用不恥下問係應該的

屌又柒左

螳螂

Sorry

知錯能改 焉知非福

前排溫書見到隻差唔多樣嘅青色嘢飛過
未嚟睇切睇清楚係咩樣就飛走咗

試下養住佢
再淨用氧氣養佢
再足幾隻返嚟生
過多百幾年就煉成巨型螳螂

一到夏天就好多昆蟲入屋

知唔知不恥下問點解？

你當你係邊撚個？

屌你老母螳螂呢d 常識都要問

當你係波台狗

ON9樓豬

唔識駁就求其搵d野講？

唔係我黎架 我一早認左衰仔架喇

有蚊先麻煩 好想佢幫我食咁啲蚊

屌小小事又嘈 我想睇樓豬post野多D呀

話自己不恥下問=認左衰仔？？？

眼殘去驗眼

到你柒左啦柒頭

人哋笑兩下就算
你條戇鳩仔咁撚認真
真係當自己係大佬咁